［我要曾俊華］試形容今日on9情況

上聯: 一群螞蟻嬲蜜糖
下聯: 一啖砂糖一啖屎
橫批: 我要曾俊華